應承我，過左今晚就忘記迷雲小隊［流淚emoji]

迷雲從來都係一個信念，而唔係十數個人既代號。呢一班人，可能係曾經同我地擦身而過既路人。之所以係迷雲，係因為佢地有迷雲既決心。

佢地唔會想大家記住佢地被block，甚至被恥笑既一刻，佢地只會想大家記住佢地一往無前既決心，為左雲加而奮不顧身既勇氣。

佢地更加唔會想我地因為佢地被block而失去信心，互相指控。😢

如果你認為啲反雲係嫁禍既，請你坐言起行搵證據，用一切方法留住證據，等機會黎，幫手足解block，還手足自由。同時諗下，如果到左一日，真係有手足決定用鍵盤以至殺傷力更大既太陽能鍵盤去保護同路人，你準備好支持佢未。核彈都唔割呢一句，對一啲人黎講只係一句口號，但係對某啲人黎講係勇氣既來源。

雲加

樓主近況好嗎

不好

行動po 推

如果呢個post都上唔到熱門，我真係會死心

波台第一大黨迷雲黨
排名不分先後

1)愛加力_3
2)笑看瘋雲
3)羅賓雲佩斯
4)返六日唔撚易
5)神射手查馬克
6)5p獵人
7)家嫂
7)C.馬超
8)Gervinho
9)So_Long
10)毒的錯
11)基拔圖施華
12) _BOA
13)歌的後年十二
14)ArseneWenger
15)炸雞英雄
16)迷雲黨領袖
17)羅本范佩西
18)你太猖狂
19)小肥bb
20)17_Alexis
21)高登無C打咖
22)半緣鼻祖君
23)法比加拿斯尼
24)張伯斯的錯
25)一切皆自願
26)A_Arshavin
27)何仔
28)林宥嘉五世
29)MesutOzil
30)反雲膠唔撚易
31)讀英文唔撚易
32) 羅賓雲佩斯
33) 2_Piatti
34)已往
35)夫人
36)Olivier_豬腦
37)Olivier吉魯
38)Olivier吉魯2
39)Olivier吉魯3
40)真普杜聯盟
41)Ivan_Rakitic
42)MikelArteta
43)heiheibaba
44)濕鳩無文
45)邦利拿
46)一個初瓏
47)沙恩朗治
48)波台m子
49)文素基治
50)鷹該幾型
51)波台m子2世
52)應該幾型仔
53)應該幾型
54)龍格堡
55)莎格娜BB
56)利物浦街
57)利物浦街2
58)利物浦街3
59)吶喊新垣結衣
60)黑B
61)彈下碌鳩
62)沙基利_
63)aaronramsey
64)沙b
65)彈兩下碌鳩
66)彈三下碌鳩
67)彈四下碌鳩
68)阿登反擊戰
69)余知秋
70)真普杜聯盟
71)神射手藍斯
72)J_Guilavogui
73)特西baby
74) 四球艾沙雲
75) 平井紗夏
76) O_Giroud
77) Mesutozil_11
78) A_Milik
79) 酋長
80) Wengerforever
81) 邱慧雯
82) 馬馬度沙高
86) 施華覓腸
87) PaoloNutini
88) 上水的莎格娜
89) J_Guilavogui
90) 鋼gum
91) Costanza
92) S_Kagawa
93) A_Laporte

英冠場大波趺咁快 搶聖誕禮物

好彩無我

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
希比
(會員#35341)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

可以讓你加入
請聯絡小妹

雲加都死左啦，仲迷乜9

一直係迷雲黨

場抗爭死，雲加都未死

真
我地又就嚟輸了

快能d輸啦
係度苦苦支撐為乜

玩膠

雲爺爺不死！

你個頭就膠

人不在，情義長在我心中